全部和理非同我入撚哂嚟！

琴日機場輿論太多
點解黃絲會有咁多唔同睇發？
黃絲同藍絲有乜唔同？
唔同就係多咗個有智慧嘅腦！
既然啲高官、狗同藍絲都癲嘅
點解我地仲要同佢地講大道理
仲要諗埋有冇理性添
眾人皆醉我獨醒呀
既然係咁，咁我地都要扮醉配合翻佢地
唔好因爲自己嘅理性而被分化咗
係時候到我地醉喇！

Push